你今日反利未?

死利狗金錢足球抵反

無人理慘

牙路回塘了

咪撚再推 , 反應不預如期

Joe hart